五毛係連登周圍煽動人已經係事實

不斷散播所謂FC左既資料
煽動同散播仇恨
呢班五毛係連登好活躍
你起佢地底，好多都係即時討論post同突發新聞
令你地疑心降低
佢地真係唔會行出街
佢地只係識睇live再開post鳩屌
我唔會叫大家主動捉五毛
只想提醒大家要冷靜分析連登每個post
大家既思緒唔好比連登輿論牽住走

幫手推

推

推 講得好啱

推
唔好再吹風搞法院

小心五毛！

你個名

幫人推比多啲人知

要定時提醒大家

mark低啲ac no.
最近佢哋終於識改名

最近好多人煽動仇恨
希望大家憤怒之餘保持理智

有冇人搞法院搞醫院係咪戇鳩？當人白癡

大家要保持冷靜思考

真
仲要有班人連fc都屌
我心諗唔洗fc你講乜都得啦

真，11月開始多咗好多

最弊係唔少人俾佢哋煽動到

我有時諗到乜就9up下 平時開post都無人應 點估到上個post 咁多人留意

連登仔要強姦證據，無cctv下，
唔相信人證，流亡手足過台灣出聲，

連登仔：FC? 點解唔露面，要靠社工。

站係一個正常人既角度，連登仔一直用FC兩個字
比藉口，去逃避。

pushhhhhhh

一早blk左一大堆，個個風向post實見到佢地

真

推 係真 郁啲就叫人裝修同私了

連登就係有班熱血沖頭嘅人

Block 咗之後發現佢哋好勤力喺好多post 引人嘈交特登影響討論氣氛

推 捉五毛捉唔哂
反而我地自己點去判斷
冷靜思考後做決定

就算最尾結果有不足
至少唔係比人牽住鼻去做佢地想我地做嘅野

推！！要小心d

要保持critical thinking

5知點解block 過你

五毛

同意

唔係唔憤怒
保持理智對我地行動都絕大幫助

你唔打算支持任何升級，唔重要，
因為唔打算為任何市民討回公道，
亦唔覺得自己會成為下一個，

可以繼續唔支持。

冷氣軍師唔同五毛，冇錢收

Push

推
保持理智好重要
理智同勇武冇衝突
但唔好有勇無謀

分化post

開post捉5毛

人地真係拎條命去講野
港豬們 : 突然好嬲
喂下星期去邊食自助餐
集中營食撚飽佢啦

香港沉淪咁多年
仲話保持理智
真係好理智

佢本身真係五毛

五毛

事實係樓主垃撚圾懶理性死嘅唔係佢就話之佢，只係當數字

一早block左你
全部post唱反調
開post就分化

btw照推post
請大家保持時刻清醒
核爆都唔割

少左高質創意行動post。

冷靜思考後升級，而唔係冷靜思考後返去訓教

起撚左底，近乎所有都係屌勇武
同廢老一樣，唔係身邊人，唔撚會醒

五毛例子

仲要話唔止一單輪姦成孕
係時候睇下運動經過幾個月
香港人獨立思考程度去到邊

信又點，資料太小
同話地球有外星人差唔多
無證據

煩撚到

推 三思而行

連登可以改名？

同意

拉

有架，朋友個中同已fc
朋友個friend係做QE
親戚個朋友做popo

push

從來思維不被左右

仲有一班係屌人「係唔係呢d都要fc?」

諗起香討班垃圾
日日都話殺曱甴，日日都話要狗實彈鎮壓

完全封鎖咗

同上+1

連登好撚多5毛

推唔到

睇tg channel算撚數～

新會然？

要好似以廿打啲post
提大家伸直返條腰
提大家要手動呼吸咁

未block你
但之前人唔知點解話要block
依家清楚晒

無錯

連登已被滲透

個撚個唔fc就信
唔會保持懷疑心態
次次話睇定d就會話 有殺錯無放過
最後變成大部分精力去左調查一單虛構案件然後本身真實發生嘅核彈就無人理 eg兩次實彈謀殺事件

[逐字稿]台灣流亡手足指警方涉輪姦 被自殺者家屬遭禁聲

推
暴力解決唔到問題

忍唔到 已經開始block人
自動mark低

[逐字稿]台灣流亡手足指警方涉輪姦 被自殺者家屬遭禁聲

樓主一個Po 幾多知名5毛入黎撐你

啱

如果五毛咁多既
開返P牌投票仲好
我又唔信風向L有千幾兩千個ACC
誤導真正大圍意見

幾個月了

佢一路做緊呢樣野
每次出現d大單野佢就會用呢招影響消息可信度
上次係831後個段時期
突然有好多知情人士爆殺人/性侵等等事件
可能因為有d係真佢就突登爆多幾單出黎分散注意力
最弊係無可能fc到

【長期置頂】連登三毛清單 (持續更新)

佢真係五毛尼 唔信你block左先 之後再睇下佢日後既留言就會發現佢真係onL79死五毛

點知佢會見到佢之後既留言？因為佢一定會個個po唱反調 啲個po話個死者係比狗殺 下個po又話啲人係連登神探

法院一定搞阿sir唔洗帶風

唔好見人傳就傳
有黑色物體跌落街個gif之前已經有手足話唔係果個位

連登煽動風氣非常嚴重
由九月開始已經全面被極端風向騎劫
所有同暴力行動有關嘅風向完全叫唔停

尋晚仲吹到燒法庭真係on9到....
最恐怖仲有過千正皮

101

保持警惕

幫推

你係仲未醒定點

絕對係

啲風一日吹幾層 有幾多個post主真係有出去?
單單西灣河昨日都唔輕鬆

冷靜思考完，做到嘅盡做

保證獨立思考

推哩個

成日𨳒手足嗰班咪係囉

推

好撚多專業五毛
集團式經營一齊推post

教條主義香港仲有法治，迷信法律會伸張正義

你究竟知唔知程序？咩都玩無差別系唔會贏。

警察想告, 就搵佢地friend既政府律政司，即係政府既 律師， 佢唔係法院代表。系政府既代表。

跟著就要上庭初步睇下個官（法院）受唔受個呢個case。有無得告。

認為法律上真係有初步法理根據，先會正式審。

決定拉人既系警察，決定攞佢上法庭告既系代表政府既律政師同警察。法院系最後審理果個。

兄弟爬山，各自努力

對準同一政權!!!

岩啊= =好多都係咁
越講POPO點PK
連登既人就好興奮
我唔係幫POPO講說話
真係要一件事還一件事去睇
宜家改圖都好易,
請大家FC左先, 甚至要去官網去睇事實係未咁 (如立場FB/蘋果FB等等)

保持冷靜 分析

終於有清醒嘅人出現

甴近平

系，好似一路想人送頭咁。

組織行業工會 成立罷工基金 準備三罷

愛比暴力強
與暴力割蓆

唔信法律就要燒咗個法院?
燒完就恢復法治?
行動實際成果同輿論成本成唔成正比?

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導->理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育、探老人院！
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加

其實5毛好易認，發夢時間出黎亂講果啲

即刻有隻5毛衝出黎

大家舉報佢

推, 成班五毛吹風燒法院

D手法同fb個班一模一樣
識得集體like+reply推自己友留言/po上頂

呢排佢地興話唔好理區選

咁你想點同世界宣示香港法治唔平等同已死？靠梁家傑？

完全唔知點對付呢班黑警五毛，基本上連登由9月開學已經俾佢地佔領左，正常香港人返工返學邊有咁多時間陪佢地打口水戰

知推

「睇live再開post鳩屌」尼d行為真係要不得

agree

老實講
就係成撚日有你地呢d賴係理智撚
遊行都有危險呀
咁撚理智你係味唔出呀

場運動可以延續到 其中一個原因係我地可以進化升級

尋日鳩拉咁多立法會議員仲唔夠宣示?
同埋要搞都係律政司,起碼名正言順對準政權
搞法庭唔會宣示到法治已死嘅msg
只會帶出香港示威者越來越暴力嘅印象

一早拉曬啦

淨返低係得個講字

想煽動人......好彩香港人唔係蠢

不過一定有人中伏咁解

事實上得連登先咁多五毛割蓆煽動撚 出到去根本和勇一家不分化

依d招數幾個月前都仲work geh, 依家？不了

夠閪人地個方向都唔撚係講緊法治已死

我一向唔承認和理非
政府肯跪個運動有力量都因為勇武義士
和理非經常強調和勇不分
都係想收割饅頭

班人9up無成本, 自己從來都唔出去, 五毛就未必, 但黑警就有機

我認為搞法院唔係亂吹風喎
雖然我唔贊成搞...住

甴近平

警甴

慘在好多on9仔中招。

冷靜思考

推
好似仲有黑警話事發果陣現場冇差佬後尾有影片證明佢地講大話都可以關注

你都識講圍唔圍都唔會改變到
咁點解要圍?
你見今日黃媒都將燒法院單野冷處理
你就知道搞唔過啦

1111

連仔 全部人強制登去一次啦

pushhhh
唔好捉鬼
但網絡五毛可以

同意，吹風搞法院真係好鬼

成班鬼係咁吹風燒法院

搞到仲開多條戰線,明明已經有好多有力既武器
集中紅色企業仲好啦

睇連登變要用腦睇
咪撚俾風向撚帶走

搞咩法院 針對紅官咪得

幾千人送頭
連仔功不可沒

搞咩共產黨 針對習近平咪得
搞咩港共政府 針對林鄭咪得
搞咩香港警隊 針對盧偉聰咪得

獅鳥都打唔死人啦
咁點解要獅鳥？
黃媒一開始都冷處理獅鳥
你就知唔應該獅鳥

同意，吹風攬炒真係好鬼
同意，吹風用火魔法真係好鬼
同意，吹風獅鳥真係好鬼
同意，吹風裝修真係好鬼

保持仇恨，要麻目，理性分柝

有班人次次都想spin大家去查案 等行動post戰術post上唔到熱門

一向都知有

你係咪好滿意法庭判義士入獄？

連仔又唔ban晒d正毛
你係香討果d留言正常d都會比人del啦

見一個block一個啦

勇武固然最重要 亦都走得俾和理非前 但如果得勇武無和理非係聚唔到度氣 仲有好多時候和理非都係backup勇武俾佢哋走先 當然唔係嗰啲一聽到要退就跑走左既偽和理非

tui

你講得啱
所以我一直反對獅鳥呢兩隻字
其實唔係獅鳥 係人地出手 我哋自衛
如果純粹係藍絲有言語爭執/搬開路障而出手打人個種獅鳥 我係反對既
我唔支持 不過唔割

自衛係制服左對方就要停手
唔獅鳥佢 等佢下次再出黎打人？

Pish

rom立場訪問
而連登並沒有大家想像中那麼有「隱形大台」的功能，
不少前線勇武者表示無看過「行動守則」相關帖文，
因為返工返學再周末抗爭，沒多少時間上網。網上討論亦似乎夾雜不少假帳戶「帶風向」，
以極端仇恨或極端「左膠」言論挑起罵戰，例如「禍必及妻兒」、「藍絲死不足惜」等，
在現實上，記者接觸到的前線抗爭者均不表認同。朋友說她認識這樣一個「口頭勇武」的人，
實際上連遊行也沒去。或者回歸現實，與身邊的真人交流，才是尋找出路的方法；網上討論須善用起底功能。

其實知左好耐

完全無錯 連登太多五毛狗

五個月 未停過

香港人 繼續撐

風向撚死全家

我1,2個月已經少睇咗好多連登 就算睇 都唔係運動相開嘅野 感覺係自8月 日日都好亂 無論係資訊定啲風向 與其去睇邊個p牌邊個鬼 不要直情唔睇 否影響埋自己

留意班屎忽鬼

再唔提高警覺 日日比五毛帶撚曬風向

就真係玩撚猿

推爆呢個po

某程度上因為少人

我都半放棄，啲鬼大把account，
叫人搞清真寺咁低能都講得出,
試過四五日都無睇過,
唯一放唔低既係,怕完全唔理佢比人佔據曬,會有真心膠上當
但理佢又同幻影搏鬥,係非常非常非常曬時間

當連登係微博就得

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

係，越上得連登多，越大無力感
喺連登，五毛唔會好似喺香土咁擺明車馬係藍
佢地會扮黃，同大家一齊屌，甚至屌得勁過真黃
然後煽動人亂行動，煽動你炒車
尤其連登太多未成年小朋友好易信人
真心唔好睇少共產黨

好懷念6月時嘅連登

推
除了連登，要多看其他資訊來源

TG谷都好多，
好多街坊俾人老點左都唔知

好撚多五毛啊屌你

係,
"係未當手足係condon"
"你收撚皮啦又叫勇武休息"
識背咁濟,
拆開佢地講既嘢,根本不斷係度老屈人

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

其實樓主思維好得意，屌鳩人地唔FC就開post
自己又話五毛周圍煽動人係事實，咁你有冇FC？定你自己認為係所以就係事實

叫你唔好就係割
問你攞tips就係打劫你

先起底

其實而家擺到明想散播假消息，煽動人亂黎
配合返佢地同暴力割𥱊嘅劇本
但你一講就會比人屌你係中計撚
大佬呀，政治就係玩計謀
孫子兵法都有教啦
覺得共產黨唔識玩嘅究竟有幾天真
五毛目的係屌走晒啲仲想理性討論嘅人
控制連登

自從無比人ddos 開始
可能已經有好多網軍入侵

無仇恨又點會有革命？

撳錯負評sor

大陸一年做幾十億條假新聞
連登冇先奇

P

Pish 保持警惕

Stay alert

唔好混淆非勇武同和理非
和理非指美國法案 祈禱 唱歌
呢類嘉年華活動的人

Sorry Sir ！

叫人唔好吹風都sir?
標題起好少少咪唔吹風囉

我也好懷念當時的連登
但不能回頭，只能向前看

現在相關行動日程，新聞資料
也要主動找其他網站及資訊渠道
不可以單一靠連登，多獨立思考
尤其是國際新聞

覺得無力就關上連登休息一下
自已身體健康要緊

請善用起底功能

ok

[/center]

無證據點打? 真係講個信字就打國際法庭?

留名學嘢

同驚慌聯合行動

Training

你漢奸和理非仲想混淆視聽